原來kelly男朋友係有錢仔嚟

唔怪得知又柒又矮又唔大隻都揀佢啦

見到佢戴隻咁撚貴嘅錶（唔係apple watch嗰啲濕鳩嘢），再望下自己嘅荷包，可能你跟佢會開心啲嘅，至少唔駛再同我街角遊記，唔駛同我on99咁食譚仔，唔駛同我淨係window shopping，可以食返一啲同你level一樣嘅嘢。（條仔仲要話，譚仔？好呀好耐未食過，不如加埋雞翼皮蛋豬耳白肉呀？）屌你老味，食嘢唔識一齊落去食嘅，當kelly係工人拎埋上嚟你屋企？兩個麵都已經夠重啦，仲要加埋咁多濕鳩小食同嘢飲? 拎死佢咩，你條友都柒下柒下on99嘅

以後去食飯唔使就住就住，去旅行可以搵到人一年陪你去幾次，可以搵到人陪你行街買嘢，可能佢請埋你都未定，一諗到咁樣，其實可能都未必係壞事，只係希望佢脾氣好性格好，忍晒你啲牛脾氣，可以搵到個好歸宿，其實我都錫你架，我都愛你架，不過佢應該更加好

樓主好好

有錢又點？咪又係食你下家

我寧願沒擁抱共佢可到老

佢做到你老母啦 𡃁仔

kelly N.0
樓主出書未

咩叫N.0

Hater 多過reader

笑咩笑

尋晚kelly罵得我好岩

岩你老母

又係kelly

你第一日識我？

hater都要買書 唔睇點抽秤

出書要講我

出乜鬼啲文冇唒

茄哩係臭雞

佢唔是

佢係

唔准侮辱佢 佢是好女子來

收皮啦